點解打飛機咁難解

話說十幾年前嘅某一日唔想食煙假即刻唔食，到而家都成十幾年啦戒咗。但係好 遺憾 《打飛機》呢個壞習慣唔知點戒極都戒唔甩成日心思思打J， 明明冇乜性慾但係都唔知點解係部想打佢出嚟 搞到近幾年身體好差 開始就會軟軟地。 有乜辦法可以戎甩佢？

解你老母

戒Ｊ Telegram群

屌你老母臭閪我一時寫錯咗改唔返呀

打到失去知覺 從此硬唔番嗰陣

你D脾氣都幾差

打得飛機多

唔係谷住谷住先脾氣差咩

切左佢

比我幫你含曬啲淫氣出黎
但係你要幫翻我

我認我脾氣差，但我好憎呢度有D人，唔小心寫錯一個字或唔小心出咗簡體字就老母問候，所以我特登手寫句繁體廣東粗口，証明我真係土生土長嘅本土香港仔。